懷仔用clubhouse 大家點睇

要世界大戰了

咁YouTube都係啦
Ig 呢

聽緊
佢話依家先知 近排處理英國啲野太忙 冇留意
話今晚用完就del

我諗冇心

搞咁撚多把撚咩
YouTube live好過喇
an機裝不到

想聽，但唔識用

Bob叔咁話頭醒尾
啲5毛藍絲hr又搵唔到位入 化大唔到

你話伍仔？

pr 自

依條刷存在感既過街老鼠就唔好提喇
冇討論價值

洗唔洗咁快開post 駁分化

唔想資料送中，唔傾了